美國電視演員同電影演員既高度究竟喺邊兩個水平?

唔少美國拍電視劇既演員，去拍電影都只會演一啲好細既角色，最多都係配角，好似血變果個男主角，唔少電影都見過佢，但全部都係大茄，最勁就係做蟻俠反派

更甚至乎有啲直頭唔覺佢地會拍戲，好似逃果個主角，閃電俠果咋都係唔會拍戲，想知佢地同荷里活既地位係咪差好遠

你會唔會見到鄭俊弘拍樹大招風？

想知

bc同blake lively咪一樣兩邊走

屌 駁唔到

bc果套英劇黎，th都有拍夜班經理啦

mr white

我都即刻諗起佢

林家棟已經係電視出身啦

而家越嚟越多電影出名演員拍電視
電視紅之後做電影主角就好似不嬲都少
通常配角慢慢做到主角
最近應該都係Benedict 同 Game Of Thrones果班

但美國電視劇演員如果套劇紅嘅一樣搵好撚多錢

Bucky由Once Upon A Time第一季做Mad Hatter變做Winter Soldier

GOT cast真係
Suckman
龍老母套mebeforeyou
三家姐變左jean
Walking dead 都有唔少好演員。等佢地入電影發展

錢
一套當紅電視劇搵得多又有排做

但拍電影所花時間短好多,係佢地唔想接定佢地果啲真係電視圈活躍,影壇中人未必太熟悉佢地而唔搵佢地先

心跳500天女角拍開電影變左拍美國愛回家

以前就係
依家越黎越模糊啦
電視劇製作越黎越勁

反而導演級數差得遠d?

你會唔會見到吳鎮宇拍電視劇呀？

你未見過？

搵個好d既例子好無
佢藝員訓練班出身架

用香港做例子真係on9,上幾代有料既全部都拍過電視

會

如果你查下拍美劇點計錢就知點解了

柴狗都唔走去拍電影啦

驗下腦啦假膠成咁都睇唔出

生化壽司冇睇?

你老母臭閪乜柒都話假膠

咁即係我諗得岩,電視人地位真係同電影果啲唔同檔次,甚至差好遠

Mr. White去拍trumbo仲要有埋手奧斯卡提名
但係之後好似都唔多戲拍

奇異博士

英國演員唔同計法

近年電視劇budget高左反而好多拍戲既走左去電視 又做得起

哥斯拉同why him?

呢幾年真係好多當紅既影星返去電視界

我 2013 年見過

Walking dead阿rick係電影撈唔掂咪反去拍電視劇囉
佢未做walking dead 我淨係記得佢真的戀愛了

got果班痴撚線，拍完套野出去拍電影全部做哂男女1

風雲冇睇？做埋3D舞台劇添

Between，我覺得外國拍劇都搵到好多錢，所以好多人可專注一個市場，唔洗好似香港咁，永遠都要3線歌影視發展，歌手又走去拍戲，拍戲又走去拍劇。雖然有時都有歌星Rihanna之類都會去拍下戲，拍劇嘅又會做好多電影配角，拍戲都會拍劇，不過人地個身份會明顯啲，等於你唔會話Micheal Jackson拍過戲，你會話佢係電影明星咁解，但係香港，林峰，除左叫藝人咁大包圍，你會叫佢咩？

邊係 Matthew McConaughey已經唔係喇

Tom Hardy都走左去拍左套劇啦

重有the rock都有套baller
呢兩個夠唔夠紅

點計？

同荷里活戲最高薪個班有冇得比下？